揸巴士既入一入黎

想知道巴士佬見人追巴士追到氣咳追到啦 你地班仆街係咪基本上都係閂埋門望右邊鏡有d仲誇張成個頭拎去右邊 扮睇唔到開車走

老奉等你？